文宣準備做野！講解點解會有人搞麻雀館/雞煲店

應該好多人唔知呢幾間黑底
頭先搞麻雀館，畀cctvb影住，應該會令人以為示威者亂咁周街搞破壞（特別係淺黃/偽中立會咁諗）

覺得會有藍絲/親共媒體無限放大呢單野
文宣組準備做野！

黑底架呢啲鋪頭

Push

推

你太睇小港豬嘅白痴程度啦，佢哋係畫公仔唔畫到出腸都唔明㗎

對黑社會個人覺得真係唔需要擔心輿論
路過唔小心跌左支雞尾酒都不為過

頭先搭的士
電台都播緊麻雀館玻璃被黑衣人闖入損壞
裡面檯櫈混亂

無錯呀
D人唔知原來係黑底就會下意識覺得示威者亂咁黎

事實係無咁多人有心留意
同時，好多人未必咁得閒詳細咁留意時事，所以就咁睇下新聞/連登/ig/fb就係佢地唯一接收資訊嘅渠道

當ig都無大肆宣傳個陣，佢地都未必知

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

用返藍絲邏輯:好人好姐點會比人搞

幾時先識冷待呢d
集中煲大其他野

係, 我老豆都咁問, 我隨口嗡話, 之前個手足比人斬三刀, 就係荃灣黑社會做, 佢哦左一聲就算
證明左, 好多人真係唔知呢樣野

文宣組首要既唔係做呢d
呢d明顯係要冷處理
有人鬧自己幫口講一兩句係黑社會開
自己唔主動講既話
隔半日就有其他新聞淹蓋架啦

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

五毛嚟

有訪問過點解手足咁做, 係因為間野有[字頭], 同上次斬人案有關..